［廢球證］利物浦 對 李斯特城 8

la?

屌啦啦啦都換
失梗分

有心搶1001都咁撚慢

茅到

唔比得益痴線

慢撚到

個球證做乜撚 得益都唔俾

又吹停進攻有利

屌你老母俾得益啦

黑撚到，攻緊吹停

艾堅遜仆街死啦

吹你老母咩

獌堅遜

艾堅遜真係cls

邊爐la子ready

屌

La子

個球證痴撚線架

應吹唔吹唔應吹又吹

la都有得踢

買左幾多啊球證

應該吹唔吹
唔應該吹就吹停你
我屌你老母

球証借哂財仔咁買李城，呢場和波偷笑啦

基達果球唔係妹下妹下，肯接完就起腳既話，入撚左啦

基達下半場好左好多架啦
唔好屌佢啦

3分凍過水 有1分偷笑

死全家啦屌你老母球證

個球證做乜撚

cls ,var la

球証同軒都係CLS

吓！拉蘭拿？

基達好似好失望

sor

你老母隻雞玩撚哂啦

凍得滯

Double change

基達換撚撚撚 邊爐換吉祥物

放題

屌呀
咁換人究竟想唔想入波

Yes
1分都叫做lead 5分

屌神軒

la@@

屌你老母法賓奴打閘啦
高普係咪on9

踢咗半季都未開齋 我都好失望

隔離車輸緊3粒 今輪咩事

都好正路

對面開始谷

屌你神軒果面防守

屌 比邊奴打右啦

On9唔換走軒

法賓同啦子

都唔似入到波

軒又俾人過

廢中今次換人換咁快
仲要換兩件

利有1分算執到

軒比人瘋狂出波遲早輸

一出場就傳失 邊爐

衰啲講。。啦都係出黎搞笑。。。

冇人包你又想點？

個勢都似谷唔起

踢到咁 遲早輸

肥賓心諗屌下次唔幫

出lalala 無分啦今場

去親集訓都咁

有冇link reddit死左

milner

希望有3分今場

米拿

呢2個出黎mma姐！咁撚黑

米拿打喊露

廢中呢個換人擺明係唔想嘥左個印花

lalala爭氣啲

入場睇西波位巴打 sosad

廢中真係覺得阿豬阿狗都踢到右閘

la比人mma

真係跟大隊一齊失分

神軒個邊比人瘋狂出波

點解唔用法賓踢閘 軒踢基達個位

啦mma

打人 自己骨折

1995年起，艾堅遜便擔任英格蘭足球聯賽助理球證。2005年入選英超球證之列，曾獲委任在一些大賽中執法，包括英格蘭社區盾、足總錦標、英格蘭聯賽盃及英格蘭足總盃決賽等。不過，他常因其執法水準而遭受批評及質疑，曾在多場賽事中有爭議性判決，包括於2011/12球季英格蘭足總盃四強誤將桑馬達的幽靈入球計成入球。另一方面，他也被批評是車路士的「御用球證」以及經常在利物浦的賽事上誤判利物浦，和韋比一起戲稱「利物浦的剋星」(因為在艾堅遜執法下利物浦一場都沒贏過)

屌你啦艾堅遜

再嘈叉你頸

下半場冇似樣攻勢

傷多過踢

Lalala會唔會變躝躝躝

不死人同la子扭頸

借走佳尼 利式笑話

一冇運即刻失分

佳尼豬都不如

見到神軒打右閘真係笑撚左

三大缺點

拉蘭拿打翼

得4射

有運都冇用啦 球證咁黑法

都唔撚係無運

力子呢。。。

神秘力量

黑都咁都唔關運事啦
又冇撚得投訴

你老母，英超成班垃圾球証擺明收黑錢吹波，咁都仲有得撈，仲衰過支超

真 無運既話明奴已經og咗

鳩普唔似想贏

屌又冇foul

波都搶唔到

擺明

成個下半場一個attempt 都冇

換力子好嗎

屌你老母 賓sir都幫撚哂手啦琴晚
爭氣啦仆街

個球唔係f9輸撚左啦

出力子啦

練左啲咩返黎

冇啦

寧願出大師兄都好過la

深夜西波

比牌啦屌你

今輪又到邊個救世呀 力子定大清

深夜一定配西波

多一分冇乜用架咋喎

岩

真係輸支雞

Ab

何輝

有3分我乜都得

奧仔
史獨

柒少陣啦，黑左幾多球呀，賴哂隊波做咩

軒放題

應該是但一個

上帝可唔可以比3分我利

換法賓奴出黎唔掉位

慢到

軒搞唔撚掂啵右閘

好在唔係華迪黎

好彩無腦

屌 文尼今場上身先黎咁

Gray

成季有冇一次角球開得過第一點

轉到輸得

見到麥佳亞就
應該已經唔係場

今場有3分我切丁

一屌軒即交貨你睇 仲唔大力d屌佢

f9

費奴爭d

la

咁都救到

diu

明奴

有3分今個月戒丁

屌你又救到 仆街

你無丁

molamola

得返一日

1分好過0

Bobby

前面沙拿慢左執唔到

豬西呀豬西

玩撚完
唔睇訓算

上力呀

咁大諗頭?

屌咁你都知

89分鐘 華DEE 12碼

抵玩

見到爆炸頭就驚

岩岩中間空哂 gray唔比vardy

做乜鳩呀

啫喱

r26...

jelly
[屌摩上左身呀

robertson nice try

抖撚咗成個幾week

懷斯咩當自己

出力子出嚟用神秘力量啦

晒料

留意到軒仲慢過米拿

咁都nice

R26

今場踢得算係咁
比人黑冇計

好在佢揀腳軟射波，傳左去中間就玩完

做乜鳩

啦啦啦做過啲咩

抖得愈耐愈廢架利物浦

Robbo

快D上史獨/力子

搏下

如果係屌摩肯定屌死

神秘人 仲神秘過短人

1月未過果然崩潰

屌你老母高普含撚啦

vvd打前鋒未呀

走d位廢到

我屌你軒

神軒走啦
咁都拎唔到

又屌乜？

軒

垃圾軒

屌摩入左啦

無啦唔好ff3分

連啦係邊都睇唔到

追唔到都屌係乜撚野事

走去人地後面

有出?

唔覺出左

大奇跡日呢

高 daddy

上呀沙拿

曼城奇蹟日

加力查定軒跑得快d?

轟0-4.....

屌佢跑得慢唔撚得

屌那媽撚撚撚仲隱形過沙短

次次出黎都無料到

換走軒出力子爆下啦 妹咗80分鐘仲唔夠

神啊 請俾奇蹟利物浦吧

garlic查

神呀，我有罪，我頭先有一刻想軒仆街死

吹場輸高普同on9軒

玩政治

中場真係唔夠創造力 ox子

係都想球證仆街死

Where is lalala

隱到s23同l20換左都唔知

抖成個幾week
鏝失分
垃圾利就主場失分

次次都深夜西波

上季季尾又係俾般茅大炒

神軒靚出

唔好問啦

一分好過無

屌你，你愈讚佢愈鳩！

熱都追和了

機會黎喇

無人射罰球

屌你老母垃圾利

換力子大清都無咁嬲

屌你老母越乜9

沙拿下半場都無影

執返分都算偷笑

冇人識第射罰球

黑撚到 屌你老母

俾vvd射好過沙拿啦

黑撚到

dllm越位就吹咁快

S15<>F9

屌你咩球証旁証

s15.....

撚有越位咩

水貨真係無腳好波

又off乜撚

屌你 又9吹

球證我屌你老母

旁証又盲

又黑

屌你老母又錯

換f9做乜

屌呀第二球

撚有越咩

冇越囉屌

屌你老母踢好d啦

盲撚

屌你老母

又越乜撚

Onside

越你老味

屌 又判錯 李城都玩4424

大清

大家知咩事

咁換法係咩料

越你老母咩 死全家啦

英超球證

盲既就咪做球證啦

FA 做左野

投降啦 屌你老母 球證玩晒啦

英足總死全家 屌你老母

廢中急了

D球證旁證呢場世界級

lalala廢撚到

廢sir回歸

踢條撚咩 一場波咁多錯誤判決

根本就係英超唔想比利記領放

一分當贏左啦 對面打多幾個

睇緊北京電視機場波咁

擺明唔想垃圾利同鏝拉開

盲亨球證

大清救世我乜都得

北京電視機級數

黑撚到咁 睇到好激氣

自爆

咁俾鏝城贏咪好，大家一齊贏好過啦屌

北京電視機

拉蘭拿

4點次次都西波

日本仔出黎絕殺了

vvd 打前啦

Lalala

笑撚死 坐底都兩個明顯誤判

la做乜柒

屌躝躝躝躝未呀
我屌你老母高普！

熱刺cup

lalala係時候退落黎

屌晒全隊

退左啦

熱反cup
北倫敦笑到最後

熱反杯埋

拉蘭拿好撚廢

邊有得踢 個球證咁撚樣

笑死人咩

唉

四哥。jpg

半單無紅都算
一球12無左 一個得益無左 一個無越吹左

仲廢過基達

屌咩史獨

大師兄

jm7

大ching廢到

入波3分 捐200去慈善機構

冇喇

咁💩毒呢

大清真係垃圾黎 屌

希望有奇蹟

人地啲波就永遠睇唔清 我地個啲吹得快到

12m加2黄1紅啦！

大清都派埋膠咁點搞

有無奇蹟

s15 jm9

入波我買多兩件波衫又點話

要靠 sturridge lallana 就知今鋪含撚都唔掂

史獨我屌你咩

我都唔明去杜拜做乜尻
次次去完都係on99咁

大清做乜撚

feel到日本仔絕殺

會唔會係射阿

神秘力量呢

屌你咩大ching

想好似車咁咩

乜撚嚟

屌你個閪呀屎毒

大清做乜

屌大青

屌 浪射

出得大清都係搏佢射架啦

出英撚有撚用

史毒救世失敗

英人真係毒瘤黎

有神秘力量幫手我乜都得

大清係咁踢架喇

射到算好

你班人又話要奇蹟 大清9射咪搏緊奇蹟囉

2:1

屌哂lalala 大ching keita ref 廢中同FSG

啦子用肚腩屌西控波

史獨first time finese shot

呢代啲英撚冇個靠得住

你同球證一齊仆街死啦

💪🏻💪🏻💪🏻spur

Patch 左啦

凍呀

屌，又係佢！似層相識

ab呢球搞笑？

利有3分
我唔訓， 即刻出門口返工

屌 收皮

下半場啲link廢到喊 睇幾秒就窒
睇睇下又飛返去幾分鐘前

跟

一出lalala大清就乜節奏都冇晒
估都估撚到

有冇都係要返嫁啦

出LA真係唔知做咩

Come on Liverpool

球證同華迪傾計唔催佢係點撚樣

屌垃圾沙

真 lalala除咗5:4 未見過佢改變到戰局

4分鐘 無啦

一換都唔知踢乜9
唔換仲好

球證旁證 屌你老母阿

呢兩個開季前都知唔掂
班撚樣仲話夠人夠人
堆填區嚟講都算夠人嘅

衰自己就話冇嘢講啫 輸球證

借佢都唔應借clyne

廢中d換人真係好廢

大ching唔搶點

邊個話啦走位廢

我

無人zip

上啦VVD

打正前啦

難得keita做到野
都比球證吹走左

完

神秘力量未呀

出lovern 好過s15

？？

神秘力量呀

屌你大ching攝前啦
走後柱有撚用咩

2:1!!!!

收皮未啊

完了吧

瞓啦傻9

Blocked

含撚啦屌你老母

戇鳩球証

完了

唔好reply佢

5分 無分別

喊撚左

今年對Big6 第一次失分

屌你老母臭閪艾堅遜

FT1:1

自己唔生性 主場失分

唉 屌 好似果場3:3咁

屌高狗躝

食撚屎球證

艾堅遜我屌你老母閪

DLLM艾堅遜

艾堅遜死全家

臨完半場咁失好傷

果球輸自己真係傷

屌屌屌屌屌
球證仆街啦屌

食屎啦 艾堅遜

Vvd 正前

球證 屌你老味！

屌你老母又失分

艾堅遜我屌你老母臭系！

基達個球點睇都12碼

不如話球證唔生性啦
2張紅 1個12碼

球證冚家剷啦

講真換D廢既出黎仲衰過唔換

慘過輸波

死人艾堅遜

球證主宰比賽

艾堅遜係雞係公廁

on9？球証做野你盲？

次次去完camp 之後都廢左

當還返之前個啲數

屌你老母球證

熱狗cup埋

場波好肉孫 完全攻唔入射唔到

Robbo 多腳成為咗成場轉捩點 唉

曬晒肥賓嘅心機

失分 痛失英超

廢中:你地叫人換呀嘛

羅拔臣唔踢鳩人咪冇事囉 二打一都要出腳 屌

屌 真係好撚嬲

真係深夜西波

完全唔明點解要落腳
明明老母已經包左個位

西波
除左第一球
其餘都係禁區鳩猜
無人無球跑動

咪係，痴撚線無啦啦上腦

Vvd 都走甩人 兩個都要屌

屌出力子好過啦

你愛人跟甩人直接導致失波呀ching

除咗臨尾入禁區，唔記得lalala有出

李城big6?

想同車路士交換後備陣

戰犯
1.艾堅遜
2.啫

艾堅遜
我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

屌摩上身姐

肥賓就係知你利會失分 幫手唔好俾人追近呀

大家樂觀啲！有好多球都輸得 執到1分好撚好彩

今年對Big6 外第一次失分

Robbo 無腦犯規 加vvd 跟甩

球證係柒，但冇咩入肉攻勢都係真

話撚左尋晚個個打哂飛機實出事架啦

下場努力 一分好過零分

算啦 一分冇壞嘅
拉開左1分都係bonus黎
依個星期之前邊有人諗到曼城會輸 + 我地失兩分

學高普講 本身就唔應該出現呢次罰球 仲有十秒完半場喇大佬

心情好差 唉

愛係盲目的

唔係輸波 請振作

啦同史獨夏天真係走硬

fa有mon post

一係你就判埋基達插水呀嘛我屌你老母

乜事都無算點呀

轟有3粒60分鐘打後失
佢地後備都唔係好掂

旁證先on99 交屁果球差成個身位都吹offside

所以唔跟人就冇責任

咪撚再出lalala
佢打翼廢撚到仆街

輸vvd

VVD跟本病完啲藥力未過 好似行步路都慢半拍

其實最唔明係點解要拖到場波個節奏咁慢 我想講中場果幾位真係連向前跑動創造空位比其他隊友都冇 淨係企定定咁橫傳/分邊 有撚用咩 你都拉唔散人地條防線 向前跑下起碼引到defender喇屌 唉 支持呢隊波真係好撚心累 大好嘅chance都可以贏唔到場波 屌

前朝英撚

算啦 做咩講到個天跌落黎咁 和波姐 領先5分都好過輸波 又唔係失英超 冇失分算執返身彩

偷換概念咪你呢啲on9囉

咁基達呢

有solanke可能贏到

其實今場直情無見過佢跑

點解出軒踢閘？
點解換拉入黎？

挨夜睇
摸黎失望
優勢又減低左
心痛

屌喇星 半單刀個球都算
基達個球明顯到要比啦屌 又唔係插

買左李城受讓都好難開心

屌 黑哨

通常出得史獨既時候，等於廢中投降，唯有靠狗屎運博一博

咁都慢？

兩隻吸血鬼快d走
又高人工又易傷 傷完又無貨交

平時會走埋入去攻 今場完全冇

四點起身睇場西波，仲要和埋，心情點會好

咁出啦呢？

眾利子捱凍入場睇場西波

訓唔到

睇到下半場中段真係覺得隨時會輸埋

輸就jelly
vvd唔跟人就唔計
我而家有話jelly唔柒咩

今場軒算係打得好過個
係你班盲撚先屌

邊爐都有傷 焗住出軒踢右閘

7分可以輸兩場，同埋事實今場係好黑

優勢多左一分wo

沙拿今日踢到啦子咁

廢中平時換人就儲印花
今日換呢兩個出黎真係寧願佢唔撚換

唔換時又叫換
換左又話唔換好過

嬲到仆街 個球證死撚左佢啦 全部都係李城得益

老母同基達啲轉邊太慢 好多時都要駁兩腳先比到 搞到拉唔散對面後防

湊腳

係最尾落底個下有威脅，其餘時間都

係
個右閘有=無
有一分算係咁

下 你有睇波？ 對比下之前果幾場喇 帶住波都散步咁 講緊係反擊果陣

佢不嬲都唔洗點跑
不過反應慢左 同連提場都少左就真嘅

但無賣人唔會買人
大腦走左無哂反擊/進攻唔識走位

老實講唔想見到你落場

指揮都冇

咁都要有個天才諗到擺佢打翼先得

算啦利子，格咩劍……
學費就交咗，其實成個1月場場波都7下7下
換轉上季，上半場已經落後緊㗎啦

有球唔比得益又係on9 費明奴已經走佐位空哂

有問題發生一定係睇最開頭點樣出現架啦

一分同三分

都唔知瞓唔瞓好

屌你老母艾堅遜，十二碼紅牌得益越位全部都吹錯，點解呢條撚屌仲可以吹英超

低質
插水係有意圖欺騙球證先算
唔通失平衡跌又要黃牌

屌球證不如屌高普啦
買成班人返嚟最叻打反擊就係都要傳控
唔係你地傳得好 係人地放比猁搓
而家係人都知 猁唔識破密集
今場明明開局好 領先一球先都要推上去唔知做乜柒
淨係輸反擊都輸撚死 今場唔洗輸執撚到啦
屌你老母高普個腦真係唔知去左邊撚到

睇完都覺得你好慘
平時返工俾人恰上面都唔敢噪個d

入場果2位手足正黑氣石

係咪有位話入親場睇都贏唔到既利子入左場

基達下半場好左打番多d中間高普你又換佢做物鳩

點解會係軒頂右閘

然後中間嗰d就冇責任

因為冇買人之餘 仲借走左佳尼

借走埋clyne 用h14
又唔買人
無冠軍都係fsg 自己攞黎

呢兩個老實，大傷完已經廢咗武功

綁佢上十字架

換史獨叫做搏佢有神來之筆
拉蘭拿換出嚟真係唔知想點

個大腦走左啦

可能喉嚨仲痛緊

VVD真係聖人嚟
有錯都唔屌得

拉都高人工
好似同屌摩差唔咋wor

Clyne打得好好
嘻嘻

fsg wfc
受既都係利迷

算啦 佢臨尾入攝果下都好靚嘅時機

反擊果下唔係S15係F9 可能有機會

基達打得好啲就換人走
鳩普

Fuck you ref

Btw
啫哩續完約係咪跌咗watt

太多冗員同駁腳，無人可以帶生個波
基達一係成日上腳比人拍甩
一係就行行企企

VVD應該大安旨意裝越位
點知出事

我落場吹都好過佢

好難一季長keep
真係冇咩抖過

唔應該換啦子

點解換完兩個英撚入嚟都仲係水貨打頂 la左翼大清右翼

咪係
下半場慢慢打起左就抽起換la.....

鏝一再失分你都把握唔到 死撚左佢啦

要講轉邊緊係屌jelly啦
次次個波從右轉左去到vvd都俾唔到jelly

Jelly果球真心上腦 果個位有咩必要犯。唉

難得文尼解放

佢應該望晒位喎

不過跟人慢左

Vvd 係唔係仲病緊
果下望都無望旁邊有人

話撚左一月唔買人就收皮
各位買定鏝拎冠都得

其實好fit囉
就係個下失左位衝動foul

盲撐死出嚟啦屌你老母
而家d利子高質到

最勁個下12碼 唔撚吹
點睇都係12碼啦

今輪big6隊隊都出事 係咪整定

今朝裝左咁多次死球越位 隊隊都識破啦

阿

順風順水就唔係利物浦啦

廢中係戰術大師
抵撚死終於用哂啲神秘力量
2月崩盤啦

文尼比麥佳亞拉個下單刀好似都係Jelly殺出重圍比

強如曼城都會失分
我地又唔係咩宇宙隊失下分都在所難免

咪又係羅拔臣 都就完場又無威脅出乜腳
衝動累9事

點樣一再把握唔到?
今季只係第1次失分俾big 6以外球隊, 唔使講到落後緊10分8分咁掛

我老母去做球證都得啦屌

咪真係就係得果一下囉
其餘時間都係駁腳，佢係應該做突破入攝果個

拉蘭拿踢翼好撚廢 真係

你老尾vvd跟甩咁多人幫佢搵籍口
軒裝越位成功球證冇吹成班追撚住黎屌
乜撚野世界黎

有睇都知贏得好辛苦 熱又係 臨尾連追兩球 曼聯又係尾追兩球

唔屌=撐？

問題係失分失得on9

基達踢起返即刻換走佢

踢邊個位唔廢

拉蘭拿今場超水準表現

失分唔緊要
問題係打得差

球證 陣 天氣 心態

咁都唔屌唔係撐係咩
我叫人屌少句老虎都變迷虎啦

針開個個就個個 做乜都錯 唔只球場上 返公都會有呢啲情況發生

輸自己就話啫 輸球證 得唔到公平嘅裁決啊ching

今場怪佢不如怪沙短
沙短好似隱咗形咁

嗰個位根本就係問題 冇左翼就成日求其塞個人落去 Keita踢完到Lallana

心態無問睇，個個都博盡

比球證黑有咩咁on9
真心依場踢都預左咁踢 要不停搵計破密集

抖左11日啦
而且唔得體力問題
係個下個腦short撚左

其實lalala應該打右邊
等兩個死基佬有連攜

隻列卡度都走漏左幾次當冇事

本身可以輸埋啦， 一分執到啦

高普最大問題就係換人
係都係換力子出嚟啦
力子最鐘意喺左翼cut入去

嗰下係球證盲撚咗，

而佢臨危受命打右閘比人爆就預咗

呢度就要屌屌廢中，點解要借走佳尼

落雪加結冰 真係好難踢

問題係就算有十二碼贏2:1
場波都唔見得打得好

第一下應該沙短出邊爐入

再打多十分鐘先諗

沙短全場做過乜

文尼

佢踢咩位勁其實 唔好沉醉於幾年前既佢啦

好撚嬲
今場做替工打咁好都要係咁人屌做乜撚呀

其實對波都閪咗好多場
淨係贏晒控球 但係淨係識橫傳後傳
轉邊慢 輸送慢 打反擊又慢
慘在冇個中前場肯遠射
要plan b鳩斬又全隊都冇個前鋒頭槌得
場場老鼠拉龜失分遲早嘅事啦
今場預著個盲閪球證輸得唔順氣啲啫
本身陣型戰術變化已經好有限
深度又唔夠 雙線輪換都踢到半隊傷兵
仲要個領隊同老細都硬頸到仆街又賣又借死唔買人
咁搞法邊有可能贏英超呀dnlm

H14
人地on9 入唔到咋
下下一加速轉方向就過

終於有人講真話 完全唔入肉攻勢

高質post係咁

踢得唔好但贏波
無所謂

難得有返態 但贏唔到

打得唔好唔緊要，最緊要三分呀

點解可以要求咁低 講緊嘅係大好chance去好梳扶咁lead住個table黎踢 咁都可以把握唔到

無遠射呢啲時間好傷

咁呢季都冇乜邊場打得好

都係俾佢做後備算啦 好似有用啲

咁球員想走，隊波又確定唔到有機會俾佢踢，唔借走佢可以點?

已經拉大左一分

我到依家都唔撚明沙拿正前做乜尻

今場打閘真係顯得軒嘅速度真係好慢

冇心機, 訓唔到

問題在於個陣 上年433咪幾好 今年變左沙拿最前咁款 做乜9

已經31號
買人都買唔切

贏得唔完美呢度唔計的
破唔到大巴都唔計
要嘔返d分出嚟

咁宜家打得差+失分係咪柒上加柒呀

等運到 埋門果一腳

搏tap in掛

唉 好撚心累 訓算

今個一月真係黑⋯⋯

其實上年傷完出嚟己經兩個人
加上本身佢都唔係有神來之筆嘅人 miss好撚多big chances

破唔到又唔係咁遠射 罰球角球處理又差

所以高普先要設計個6號位俾佢 佢傷完幾次之後已經跑唔起

買你老母 唔賣多件都偷笑

呢場屌自己人做乜 主角擺明球證
2分鐘領先諗住猜完場 部署岩哂
下半場個球就係基達推入去先有機會
仲有球文尼拉到邊接應長傳又吹越位
攻防戰呢D機會唔係成日做到唔通要做多幾次補埋球證過失?

冰天雪地加超級黑哨，再加埋李城密集式防守，和波lead到5分都真係偷笑

高普做乜撚訪問呀
快啲催FSG買人啦dllm

對上一次有貢獻好似係禁區轉身比人拉
搏到十二碼
都唔記得左幾耐既事

佢同FSG一陣線架喎

VVD 第一場打一哥個陣

再上一次係咪就係對諾域治

今季防守係好左 但個陣變左
睇到好悶 一打大巴陣 打又打唔入 傳極都係咁 又唔係曼城個個技術高 傳控得好
沙拿放最前又唔知做乜 入得波姐 唔好當正佢前鋒咁用啦

其實今季最廢係沙拿 入波係有但好多都tap in
同上季比真係完全兩個人 之前話過就過 而家攞波推波全部甩晒腳咁

鏝果兩隻c 華破大巴好勁
我地攻中都無隻

沙拿同文尼總有一個唔識傳波
今場到沙拿攬住個波過世
唔係屌
但前面三個真係求神拜佛生性少少

邊有咁耐
有一次佢對曼城斬咗球俾老母頂入
嗰時佢算狀態好好

人地踢咪好囉 我地果d要人供波 但傳極都沒用

人地就係靠我地一個犯錯一個罰球搞掂左

而我地？人地犯手球唔吹，得益唔比，無越位就吹，明踢腳無12碼，單刀拉停人都可以黄

咁都仲要屌鳩自己人正一懵撚

btw 啦子好勁

英超球證咁既質素都唔方識用var
英格蘭人係咪特別多懵丙

佢好驚傷 睇得出

英撚var可以照打假波
請參照轟熱

定真係好似何蛇所講 根本未好返晒

踢得差都係事實 場波黑都係 兩邊都有錯

嬲到訓唔到

Harry wilson又唔收番黎用

衰d講句收番wilson番黎 死球十球有7球都叫糊

因為轉左打正前

每次見佢拎波都唔係好似上季咁爆 一拎波就好驚比人整傷 唔咁亂爆

成隊波無人識開罰球

又比人moon po

1617打中場中係好勁
之後17年暑假大傷就玩完啦

大好機會而家 已經唔諗你買人

唔夠人你借人番黎都好呀 有借走冇借入

隊波唔夠人到要神軒客串

冇正選比佢踢先係問題

咪比佢後備囉 起馬冇板斧個陣都仲有罰球呢招呀

照計輪換實有得佢踢
我地咁缺人

點都好過後備係換入lalala&大師兄啦

lalala好似仲有3年約係咪

冇架啦 暑假清硬 以前迷啦都係咁話 同大清一樣傷到唔識踢波

大清冇約喺身就話可以放佢走啫
lalala回晒塘邊個肯俾錢

5分 仲有14場波

贏多13場就奪冠

留意到d熱狗仔好留意我地

屌你老母Atkinson

其實佢地成班隱性利迷 咁留意我地個竇

球證on撚9

唉瞓覺

愧對肥賓

btw球證死全家

仲係好撚慶
明明lead住黎打好容易
啫喱你無啦啦上腦做咩撚野啊
痴邊條筋啊屌

打密集 試完半場水貨完全無波掂咁濟 就應該打返433 啦

紅牌唔俾 十二碼唔俾 連神軒得益都唔俾

車輸4球

劇本早已預備

睇完谷鳩住想訓多一個鐘又訓唔到
又要起身捱眼瞓返工 屌

我有豐盛早餐食

4:00 唔睇好過
4:00賽程西波多

波又贏唔撚到
教又訓唔撚到
仲要返工
點解我會咁撚傻鳩起身睇波嫁

下場都係四點

英超係咁架啦 咁快比你拉開分數邊好睇

只可以和一輸一

最後曼城得失球一定贏

位置係問題 但佢啲球感都冇晒

去撚完杜拜練番黎又輸

轉個撚頭就輸啦屌

驚西咩
仲可以輸多4場都唔會跌出前4

對獌軌都嘔6分出黎啦 仲講5分

主場對一哥都係靠運先贏到
仲有場作客一哥 坐和望輸

上年

較左鬧鐘諗住4點起身睇, 點知俾鬧鐘嘈醒左之後撳熄佢繼續訓

Feel到隊波實力見底

屌嬲
球証

其實上半季對李城都好危險
都係有段時間比禁住比人屌
屎忽撞棍無事

好唔好睇 同 正確判決 有咩衝突先
何況有年領先9分最後都輸返哂出黎啦

一樣

個球證同利物浦不嬲有牙齒印

Gerrard was brought on at half-time and was sent-off by Martin Atkinson for a stamp on Ander Herrera just 38 seconds after coming on in a game Liverpool lost 2-1 - and ultimately lost their top-four aspirations to their opponents.

下場Taa 出得

謝四個球點都紅啦講真

仲有5年前對車仔謝隊跣走個英超
都係呢個球證執法

車0:4輸俾般尼

咁好機會拉開鎖定冠軍+打擊對家士氣都錯失

賓帥呢舖真係嬲
你班仆街晒料

失果球係vvd 走甩左人

又唔係咁睇
依星期快車
鏝輸
和其實可以接受

唯有樂觀啲咁睇，都叫做拉開多一分

咁樣俾紅牌都叫有牙齒印

躝翻出去啦死熱狗

鏝下場對阿
肥賓仲有用過阿啦

我係覺得追源朔始，係廢中出佢打曼聯之後唔再出
嗰場佢show到佢capable 打到九十分鐘
但係之後幾場，特別係聖誕快車又唔出，咁好比假希望人之後又雪翻佢，好似當佢屌摩咁

唔好意思 我啱啱收咗佢做看門狗 唔記得幫佢整返條狗帶

又要捉軌

主場city 勁好多

好彩無睇
見番個post，成班睇live嬲到仆街sosad

而家最希望鏝過完2月都唔超過60分
咁就有少少機會叫糊，係叫糊

玩死人咩 難得有機會領翻7分
而家又嘔翻2分出黎
屌你球證一撚定係motm啦

邊度快 利休息左咁耐

陳耀大哥！ 佢地蝦我呀

你下半場仲用軒右閘，打hi 咩

睇下TAA得唔得
無人用無計
唔買人，又借走人

仲有14輪 領先
曼城 5分(悲觀少少就4分)
熱狗 7分(考慮得失球差太大 就8分)

都牙煙

其他球隊踢多場

我地休息左十幾日

次次去集訓(中東，西班牙)返來都無好野

仲要搞到vvd病埋

真係次次旅行返黎都失分
搞親無好野仲搞

前面三個打密集真係唔掂，呢場要奧奧，同埋一定要個炮手，沙短換出連遠射都唔要

訓左冇睇，神軒踢右閘踢成點

右路走廊

前2日 法賓奴話肯踢右閘
仲以為佢踢

般茅個後生仔Brooks幾勁

基達開始上力
同高普應該留沙基利做制
到後備lalala同s15真係唔好再出

一哥睇死佢又係3分任拎,旨意佢實死

人地做到野都要我地爭氣嫁

今日佢抵屌
但另外兩場輸左關佢咩事
最多話佢唔好腳頭

和真係唔緊要，最撚嬲係俾人黑

快你老母咩抖左個幾星期

竟然叫廢軒踢 廢中個腦真係裝屎

垃圾

睇阿點先
鏝好疲
話哂阿依輪係嬴到
就算下場阿嬴唔到再消佢地體
跟往等一哥再消
最後再睇車
鏝黎緊7日3場
我都肯定起碼失多1場分

爭標借走clyne，真係天才先做得出

最近失波多左

總共失左14球
但最近5場英超(阿，曼城，白禮頓，水晶宮，李城) 就 失左左8球

感動既係
利式崩盤月終於完結
盃賽真係全部崩曬
咁咪好囉 又無料踢四線
專心聯賽啦

黎緊快車
咪當留前鬥後

上年曼城領先十幾分
都入拿撲迪

阿後防豆腐過紐，鏝三分隱陣
車今日岩岩俾般茅炒，完全冇搶分可能
反而覺得一哥有0.1%機會搶到分

唔見得琴晚有留力
係真係廢

下半場根本李城多d機會

希古恩堅廢

d CS 冇啦

李城條線防連防中加埋都唔差呀
英超第5失波最小
睇下黎緊2場點再算

抖完咁多日留前鬥後

煙sir當英超意甲咁踢

半場比人屌完先上力
上半場仲係唔知做緊乜
不過算啦上半場打少2個1:1算係咁

要番女人達仲好啦

無理由第1場就即谷盡

見到出面反利post話麥龜亞無得出

點知吹水

好心買d高d 既球員
salah,沙狗都撞唔到入去

感覺上沙基利踢到好似穩形咁

嘩 今輪big6 得未來熱同阿記贏到
車仔仲要大敗

神鋒奧B

主場應該要贏拉開同鏝嘅距離打沉佢地
做唔撚到又俾返希望佢地
睇你之後點死

1分都可以收貨

車冇前四 沙利炒得

有歐霸

好似後備先有表現

講真未見過利係把握到其他爭標對手失分既機會
咁多年都係咁
一撚定一齊失分
到最後3 4月就會無撚端端輸2-3場收皮

基達雖然失誤多，但我起碼都見到佢有同隊友配合下參與下進攻，沙基利直頭好似無落埸打少個咁，明明打中埸但企到勁前

點會和架

紐卡素咁比力
次次踢都出哂主力，利記d後備都冇機會train
想換都冇人換

見到k8 企到係中場中
老母係佢後面執黎執去
開始有啲表現(

唔洗有期望
因為利d球員一場有d表現
下場就會開始柒

同基達明顯大隻左
依場睇遠睇壯過文尼
季初睇佢成條排骨咁
下半季有機會黎料

Next year is

下場新年深夜4:00 係唔係閪波

係星期一既0400 定係星期二初一既0400

30晚倒數初一

2 月 4 晚，即係年三十嗰日要早啲訓

年三十晚 夜晚
初一 凌晨
睇完西波可以西住面咁食開年飯

唔使拜年咩

同神軒開年

基達上半場唔惦

下半場 叫好左
仲應該搏到12碼(可惜唔判)

換啦同法賓 2個入唔到波

lalala應該係帶動中前場活力

可惜失敗
佢同埋再之後入來的史獨

搞到前面變死水

史獨應該未熱夠身同入局
動作都好生硬咁

又唔似打獌個陣 李城唔係一味靠縮
無位比你遠射

下場出下屌摩代robert仔算

係時候放棄lalala啦
體能 體格 技術已經番唔到黎

可以出埋 markovic

5分
曼 愛 車 熱

唔夠分

屌摩 老虎 馬迪 神軒
米

史獨……控唔到波變手球個球傳到俾沙拿就掂
明奴都算fit都要換走……唉

唉 辛辛苦苦起身睇場波 結果又係西波 o個種難受真係揮之不去

明奴都叫仲有威脅
一換走佢仲衰

雖然神軒出到波
但屎毒真係冇搶點

老老豆豆出markovic 都可能好過LALALA

今年起身睇左2場
2場都西左

走啦

有巴打去幾次現場睇都閪

人生中睇過一次現場
又係閪波
對西咸2:2.... 仲要上半場輸1:2...

markovic都唔想踢波 淨係想逗下人工

得果5分仲未打曼車熱

諗起個臭閪杰寧

贏就得

對西咸已經收皮

輸兩場已經搞掂啦

唔好笑，一陣間射爆你垃圾利

100%

睇完精華係衰幾點
啫喱突然之間無腦出腳
屌你老母VVD跟跟下麥佳亞唔跟 仲要明知佢係你後面
K8仲係慢 屌你老母入左禁區突破就一腳波啦 仲推
咪用抖唔夠做籍口 抖左11日啦
頭十五分鐘把握力好少少就唔使救心

同印錯Alberto.m比邊件價值高d

抖太耐

放假太輕鬆

抖又死唔抖又死

係咪今次冇人沖涼

DADDY肯用先得架 你唔用人就話人地唔想踢波，當人Condom
BTW佢上星期先在U23入完波

印錯...當組隊波衫著都OK ge

keita 都有幾下唔錯，但明顯未夾熟同埋 decision making 有啲慢，成日拎住粒波停咗係度
反而老母今年真係好大進步，拎到波去唔到就即刻傳，唔會拖慢，仲有好多協防

又話keita頭幾場已經好好丁

wijnaldum仲要快左好多咁 d 包位變速

睇得出keita 好想繼續打, 換走佢嗰一刻好不忿
真係上緊力, 但都係好似力有不逮咁

lomo 今季個腦裝咗新底板加ram真係好咗
反而Shaq睇黎要後備出黎先有料到

般茅個 brooks 仔幾勁，又後生，買佢頂啦啦啦嗰位或者做下後備應該唔錯
仲要白白淨淨

On9印錯

好想知點樣可以錯到印左愛狗

送都唔要啦仲好意思賣

平庸on9領隊， 爛泥扶唔上壁

呢手好牌都攪成咁，隊長有中場唔放，放去打閘，又死都要出基達正選

好唔排都排左，換人又換d防守出黎，消極到，呢d縮下縮驚驚青青既波，仲期望佢當決賽咁踢

就算佢印愛狗都係錯左名

KEEP住失分啦

決賽就係要咁踢

一次又一次咁證明緊英撚係要清洗
仲有沙短正選擔唔到大旗

咪撚覆隻49000啦大佬

企開啲啦獌狗

跟住迅速利化

今場ab可唔可以屌呀請問？

有咩好屌
屌都屌其他人先

軒出左咁多球靚波都話打得屎
樓上班垃圾真係用屎眼睇波

佢派左幾下膠都唔屌得？
其他人要屌 佢就唔可以屌？
咩邏輯

除左傳失一球醫院波之其餘表演我覺得OK

解圍省中華迪 再比人頭鎚差d頂入喎

個球折射幾驚撞返入自己龍

神軒替工冇明顯犯錯比人追住黎屌ab傳失兩球
兩球都致命唔屌得

隔行柒左

呢到ab好似神咁 唔屌得
佢係救左利好多次
但有錯就屌嫁啦 仲問人有咩好屌

Ab vvd R26真係holy trinity 黎
唔屌得
只可以拜

失咗球大意波
何蛇今晚肯定鞭廢中
運氣用盡 唔拉邊 老鼠拉龜

好似傷咗對我地出唔到

以為個大舊衰maguire上場傷出唔到 點知咁快復出入埋波

命理大師何wayne又出動

ab都叫救左firmino個球
Robertson vvd今場
最勁係matip 上番力

結果論嚟講ab都無野好屌 仲要神救咗一下

又唔係唔屌得

後腳玩冒險波搞到matip食黃
軒失位失到仆街比人任爆任出波差在未比人入波咋
替工大哂 替工就唔屌得
咁上場米拿右閘同基達左翼係咪又唔屌得
今場一樣插jelly vvd ab有犯錯
佢地有犯錯=軒打得好 懦比人插唔公道 咩邏輯

喀麥隆美斯

結果論黎講今場都應該無人要屌

點頂到季尾

成班話當決賽咁踢，而家真係踢出高普決賽嘅結果出嚟

前場組織仲係好唔流暢，成日交失波或者走錯位，同埋只係得入涉鳩斬兩度板斧，冇人有遠射能力，（好掛住張伯倫啲遠射），後備拉蘭拿，史杜列治明顯唔夠班，影響唔到局勢。沙基利打正選真係麻麻，後備入嚟表現仲好。基達有進步，不過仲要慢慢tune。後防都冇咩好講，李城不嬲勁防反，都算係控制住場面。失果一球一時大意，但係對局勢真係好大影響。

又到我最鍾意既環節 搵戰犯

冇睇場波 淨睇呢到都夠哂和味

好驚
我忍受唔到再一次痛失英超呀

有定心理準備啦

反而今季個心好平靜，冇SAS果年咁著緊同緊張
或者已經睇到化晒

本來就冇份
點會痛失

失果球係vvd 走甩人

前幾個po先討論完ching啲愛情問題 咁快又搵戰犯

指定第２

定律黎架嘛

屌你老母 球證 訓醒

你想可以再傾架

不了 唔想知肥婆啲嘢

連續4次亞軍，咩都睇化灑

場場買對家
情感對沖

唉屌 老細為左唔好比management知3rd party比錯資料我做野
要我做多幾十個steps去fix成件事
明明我offer左個一步就做完既solution佢都唔要

屌你老母軒達巨

求利迷子的心理陰影面積

Escalate上去

同鏝一樣on9 失波
彈彈下比人射入

成日無啦啦上腦

76 分鐘仲玩遠距離volley
屌佢老母

原來星期日獌係李城主場作客

成個心都係陰影 點計

一場和波踩撚到robby地底泥咁滯

唔好屌我老母

果年根本贏咗會係奇蹟
今年如果咁樣都輸真係抵死

足總杯同聯賽杯都自動棄權左咁
得返歐聯同英超衝
兩個都冇哂嘅話更加比人抽到落地底

對獌果場應該會最關鍵
我唔想打到最後果輪呀，打狼隊

輸果球係咪因為馬貼包左越位？

但vvd都甩左馬龜亞

個個都屌
真係當左自己班波班霸

其實唔算係
果個位係咪應該右閘

vvd應該想裝越位 但其他人無配合

好似係freekick踢返出嚟 所以亂晒

開頭以為lalala射 見係佢屌出聲

一場robert 即變地底泥
請真 仲有5分 要知足啦

打錯

zaha紅牌

前場主要無波交到上去，明奴多次返中圈拎波

中場一直死症
lalala唔好期望太多
基達打返下半場咁樣先有用
沙短今場隱形左

最大問題係中前成日企係到等波
唔走位，又唔現波
呢樣有態既米拿做得幾好

ab有時真係唔明，直接一腳清咪算囉
隊友企緊死位都轉傳返比佢

結果成日後場到中場鳩猜

曼城冠軍得2.5 之前有3架

預你食緊閪左

Book左潛艇

早幾場都有呢個問題，係半場比高普屌過前面班人先積極啲

仲有位

肥賓幫到盡你都甩唔開

次次dubai返黎都失分

好撚野呀你

之前2.2 個陣買左2000 情感對沖

去到季尾收錢果陣 實會怨自己點解果陣唔狠心買多啲

賺2400

下場又係4點

不過已經係二月

行完年宵返去睇波

之後喊住過年

失果球
今年都係用越位戰術黎等對面越位，所以vvd唔追，不過自從後防長期唔齊腳之後已經好少見到呢招成功，衰一次就玩完

係就係7分
不過就比熱狗追到7分

不過尋日李城真係守得好
無乜空間比人帶波
再咁上大雪粒波濕難控
好多人ft都唔係話控得好
搞到難上加難
keita球onetwo真係關鍵
咁都唔吹

其實失嗰球唔止vvd 包越位啦
不過走甩左又唔拍埋上去

咁突然 彈出彈入 無得好講

已經算散得快

雖然話就話顧掂自己先
不過我轟搞咩
季初仲講緊三頭馬車嫁喎

樓上話係神軒冇追
軒式失誤

希望過咗狗年，利記d運會好d
正所謂
好波不如好運

後防不穩問題開始浮現
冇左上半季果種穩如泰山嘅feel

其實Matip真係好勁
只係上兩季比啲炸彈拖累埋一份

失防輪流傷又病
有撚計

Vvd+matip 其實幾穩陣

推個波入本場

matip好推得就真

狗年利記仲唔夠運???

呢球真係冇得話邊個錯
不過vvd 見走甩左冇諗過跟返 馬貼都有跟啦

沙利嗰套已經比人睇穿哂 佢又唔轉 其實好多新戰術一開始係勁只不過係其他隊冇情報 時間耐咗已經識破 所以阿轟都係咁

此乃貪得無厭

衝上去打快速反擊個效率好似仲勁過班中場

佢係德甲打呢家波好出名架

不過matip嘅曝光率真係極低
就算踢得幾好都冇人吹奏 從來冇人提咁
官方ig都好似冇po佢相

我都唔知點解 可能只係當佢替工 過客

垃圾利屬豬

訓練相又冇佢
同隊友影相又冇佢
同隊友慶祝又冇佢
但如果拎到冠軍佢功勞都極大

唔會最後又變左熱刺下

本命年

老虎>>>>>>>>>>>>>>matip
有數據

世界盃數據？

唔知呢人地話係咪係
世一中堅阿嘛

人地識half time team talk, made all the difference

尋晚有下帶波上去比文尼阻住左

難道我可以扭轉宿命重奪你一次

尋日如果有佢守華迪同死球
贏左三分啦

李城贏

毒撚

1001